一人一個開心大發現既實用發現

支裝產品用到吱唔出個陣
拎住個尾FING幾野,會吱到好多出黎

發現師

印狗有冇睇鬼滅

實用師

開心師

頭搖又尾擺師

牙膏擠到盡谷漲佢揸住個尾fing十秒又多幾廿次可以擠

抄post師

一人一個睇 開心大發現 學識嘅嘢

梁家傑終於放監

Hand cream可以用黎打丁 一物兩用

我無睇

你是印狗
我是印仔

印家軍師

回帶師

如果牆上面有一塊可疑嘅石屎 即殺